［英雄聯盟］想問下大家覺得中路爬rank依家邊隻英最好爬

如題☝️

扑頭仔

我係新手 姐係邊隻😂😂

溫好TSA先打機啦

條條路都扑頭仔

地盤佬

劫
犽宿

艾克

咖哩佬同死神

入親都ban劫同犽宿 點撚爬
利申：銅3

劫其實前期點推線 又唔係遠攻擊

客家人

勁
因為the unseen blade is the dealiest

上到6lv對面嗰個自然會比你推線跑線

玩咩都好
打出氣勢
對面就唔敢係你食兵
個時poke你

殺手

認真答你
索拉卡
你試一場打中路就知
我近期都係用佢爬左上銅三